moto x 2015 年 竹背 $1200全新

入唔入手好？

邊度有

水貨？

元朗有間門市有，唔記得左個名 。
佢仲話係行貨----
康景街公廁個頭

蠢蠢店

幾多GB?

n6 $1800會唔會好小小？

用緊moto maxx答
droid turbo 國際版

moto maxx 係好機---應該係16gb
N6 何處1800？

moto maxx得64 尼龍背
droid turbo有32/64 有碳纖背同尼龍背
部機除左影相差 太重 冇更新(冇7.0) display光暗唔太得外都冇咩野 仲幾順

n6 深水埗 水貨大概做緊呢個價
如果唔係咁大部出左N6唔出moto maxx

moto maxx有moto 野都順

n6原生仲有an 7.0

link, 但唔知係美版定國際版

805 靚u黎
GPU 仲勁過808

講明先：我唔打機 所以唔知打機lag 唔 lag